如果11月21日,黨鐵又2點就封站,點算?

有冇諗過順延到下一日?
下一日又封,我地又順延
我真係唔信佢日日都2點封站
如果真係做得出,我地又一個人都唔洗出就可以令到佢日日封站
到時D街坊實屌鳩黨鐵:都冇人出黎,你封乜鳩站呀

到佢有一日唔封站就出晒去

只要唔好拘泥於21號,就真係BE WATER

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

1/10

2/10

3/10

同港女一樣玩拍拖100日紀念日?